恭賀焦士派，使香港成為壓垮全球經濟的最後一根稻草，道指大跌七百點，義士們會在歷史上留名

亞洲及歐洲經濟數據疲軟，華爾街投資者憂慮全球經濟放緩，加上美國10年期與2年期國債孳息率一度出現倒掛，被視為經濟衰退的強烈訊號，不利投資氣氛，美股低開低走，道指中段持續尋底，下滑超過700點，與標指同告下挫逾2.7%，納指跌幅擴大至超過3%，銀行股受壓，花旗集團股價插水超過5%。

截至本港時間凌晨約零時57分，道指報25560點，跌719點或2.74%，稍早時盤中低見25521點，跌幅達到758點；標普500指數報2845點，跌80點或2.75%；納指報7773點，跌242點或3.03%。

減息預期令銀行股全線受壓，花旗集團股價現時挫5.38%；高盛與摩根大通都下滑逾4%。油股跟隨油價大跌，埃克森美孚與雪佛龍齊挫逾3%。

2年期與10年期美孳息曾倒掛

美國2年期國債孳息率一度較10年期國債孳息率高出1點子，為10多年來首次出現兩者孳息率倒掛的現象，反映出經濟衰退的強烈預警訊號。投資者認為，國債孳息率倒掛現像極為重要，因為這一衰退指標能夠反映出緊縮性貨幣政策限制了經濟增長與通脹壓力。國債孳息率倒掛現象表明市場普遍預期近期內經濟增長將會嚴重放緩，甚至出現萎縮。

10年期美國國債孳息率現時下降12點子，至1.584%，為至少2016年10月以來的最低水平；2年期國債孳息率下降10.2點子，至1.571%；30年期國債孳息率下降12.8點子，至2.034%，創歷史新低。

聯邦基金利率期貨顯示，市場估計9月減息0.5厘的機會減至18.8%，而減息0.25厘的機會則升至81.2%，篤定減息0.25厘。

市場料儲局9月減息0.25厘

亞歐經濟數據疲軟，令市場擔憂全球經濟增長放緩。中國稍早公布的7月工業增加值增速、固定資產投資及零售增速，全遜於市場預期；其中，全國規模以上工業增加值按年增長4.8%，創2002年2月以來最低水平。德國第二季經濟萎縮0.1%，為該國經濟自2018年第三季以來第二次出現下滑。

油價急挫，紐約9月期油暫下滑5.13%，每桶報54.17美元，稍早時低見54.11美元；倫敦布蘭特期油回落4.71%，報58.41美元，盤中低見58.38美元。

美軍來了我帶路，全球攬炒我可以

都未到三點，都未知結局。
-900 不是夢

狗無撞鬼 而係高層係想借機會令所有狗都沾上鮮血

林鄭！啪啪啪！林鄭！啪啪啪！
政治搞唔掂
民生搞唔掂
經濟搞唔掂
警察搞唔掂
民望搞唔掂
係搞唔掂果方面，就搞得最掂
真係「好打得」

聽日A股 全線跌停??

攬炒

有聲

陳同佳創造歷史

比你快一步 一頂綠帽導致全球經濟崩盤

真攬炒，你地班鬼佬唔幫手就一齊死

起身已經八百點

香港而家先跌三百幾點
未connect 到